一人 一個另一半幫你出頭既經歷

我先，中五個時有個ABC女朋友
個時玩打鼓機，我跟機
之後有個MK無視我直接入錢坐低
我女朋友問唔係應該輪到我咩
我話係呀算啦
之後女朋友半秒0至300暴走
用英文喪屌條MK
屌撚到個MK選完歌都唔敢打起身俾棍我

暴後首歌我打唔掂
20秒極速收皮俾返$5個MK就走左

後尾問條女佢請左咩
佢話塞個玻璃樽入個MK屎眼再踢爆佢之類

去游水見到對mk情侶
條女係咁啤住我 仲發自己條仔脾氣話望我
之後兩個走左出去
我估條仔要氹番條女

一陣之後 佢地番黎
條女繼續啤我
之後我同男友講
佢好大聲咁話 ：人地咁撚7緊係鍾意啤你 無料先會啤人

之後條仔衝過黎打我條仔 又撻朵跟邊到邊到
之後好快趣閃人
之後我地同救生員講報警 成班救生員截住佢 7撚到
之後成班警察屌9佢 要佢地同我地道歉

聽番先知 條仔有案底 媽 我好撚驚驚呀